on9 仔藍屍狗唔夠串del comment

lf2

？